係時候反抗啦 醒未啊香港人

一個月有多既遊行、集會、沖擊、靜坐、絕食
但係我哋換得返嚟嘅警察開槍布袋彈、煙霧彈、催淚彈、警棍、獅子王
21號晚上元朗發生白色衫人士圍毆市民男女老少、記者、議員、破壞公物
勇敢啲啦香港人真係想同佢哋打過嘅得一兩個 個個都走晒後退咁前面果一兩個呢俾人打到死？

做野未啊香港政府